政府開始驚

未集會未罷工已經咁多狗官出聲，證明政府驚

香港政府= 林鄭+ 十幾位司長局長而已

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

驚佢老母臭閪驚就清算警隊，回應曬所以訴求。

如果唔係，唔好post咩政府咩驚咩淆底，我地從來都未贏過，政府亦從未驚過。
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工